Adam je student, studuje na škole. Psu Ti Prohy ja byllim v velkem domě vedle je moje skola. Proha je hazké a krasné město. Každy den ja studuju češtinu. Česky je velmi zajimový jazyk. Moc se mi Libi Praha, je to velké a hezké město. Praha je hlovní město v ceské Respublice. Často přihozí domů až večer a potom ješte udu spat.
